愛華頓對利物浦5

。

到底換啦啦啦出黎拖慢對波係咩玩法

咩料呀利！

神級調動

垃圾la子

乜撚尻野換人黎呀

夢醒了

molamola

神級換人

換走文尼留水貨係乜玩法

La

嚇死

石內卜係無辜的
高普個腦真係有事

好波黎嘅 睇幾場西波

前峰換中場

dllm高賊有沙短keita唔出，出米7同la子

都唔知踢乜鳩

換乜撚嘢呀屌

又比條撚樣搶咗

最爆得嗰個換走埋

米拿真係mma選手
打英超屈才

痴撚線 沙基利殺撚左你老母？

痴撚線

屌

taa

真係on9

換米拿同換啦子

控到咁

唔講以為贏緊三球，換拉，on99

仲閪撚過13-14果季
都唔知想點撚樣

爭冠換lalala 同米拿
唔換 k8 沙短
你係咪傻閪左？

屌你老母我唔怪米拿
你個死廢中根本就無料又細膽

Vvd係最成功的交易

沙拿goal!!!!!!!

未？

其實只係咖哩味的屎同屎味咖哩

差啲輸12m

同一哥快打快冇著數

靠la子保住一分
和波都係唔錯嘅結果

利比直線永遠唔穿

一陣俾人入埋就

浪費左我人生90分鐘

控到咁遠，輸12碼都抵死

下季自己解約ok?

真係睇到好撚燥 廢個d唔換 換又換d雞肋出來
戰術永遠個套 永遠靠垃圾沙

你老豆老母聽日比車撞死

屌又salah打中鋒

搵人送佢去精神病院啦

蘿白神跑到斷氣未

入來爆post 死全家

唔洗覆我
已post 狗吠見唔到

熄機算

好sad 呢隊波永遠無冠軍運

mane今場都真係幾差

信念！ 有一分

咁仲好和到尻普一定當自己贏撚左咁

咁又過份左左

越睇越心淡

One point gained!

石內卜走得好，高普真係對多一陣會嘔血

曼城冠軍

愛狗唔要3分？

好想燒撚咗自己件波衫

神秘力量！

輸埋佢算啦

高普係咪諗住啦可以當10號位用

沙基利唔知衰乜 咁好用都唔出

文尼跑完空位永遠冇人比，其他人就當沙拿係佢老豆咁，有波就塞晒比佢

Molamola

好撚垃圾 餵到埋口都唔識入

其實係還返上半季偷左人兩分

最好和足10場

啫喱真係好勁，人地有心針對你都頂得住

拖肥慘失兩分

垃圾利真係好撚廢

玩撚完

Cls調動

上年歐聯今年又..唉

俾人㩒住屌

屌真係當佢美斯咩
美斯踢到佢咁死撚左佢算啦

今場贏唔到
沙拿切腹啦

屌那星 唔出沙基利都出基達呀

神秘力量令對面球罰球用左腳斬

換米la真係唔知JM7
尻普躝

啦啦啦出尼搞笑？

13 14 果球勁熱血

今季贏左都唔服

歐聯歐霸英超 夠啦

ThiS yEAr iS OuR YEar

每年一亞

La子

我留意左好耐，唔係文尼唔拉邊，係佢拉邊冇人比佢，今場起碼2 3下係咁

米拿十球有8球都唔個做乜鳩
出黎就唔知做咩

其實係球迷唔收貨之嘛，老細都冇所謂

算啦都慣左西波嫁啦

真係好撚失望 屌你老母

好撚似fifa script左咁 完全控唔到

都唔知做麥，明明對上一次有出埸基達係踢得好，踢得好反而無得出

運係有
係廢中自己唔撚要

lalala今季都冇一場好波
沙基利本來幾好，但坐坐下又變冇態

放流料都用其他人啦 見到個名就知無可能

利迷再等下啦，你地都等慣架啦

傻鳩廢中

換左米同拉就比人攻到pk

自己拎黎 抵撚死

Goalll!!!

Salah goal!!!!

今場的所謂換人後

對高普真係好失望

有咩可能係換占士米拿同拉蘭拿

究竟有幾撚驚輸？

廢過踢街場

打直接d使死？

絕殺啦屌

亂鳩咁踢

高普躝啦屌

得3分鐘仲唔死

廢中保守到一個點

波都控唔到

曬時間睇埋啲閪波

基達短人都凍凍地

TAA

ok 曼城登基了

0:1 !!!!!!

垃圾廢中

高普垃撚圾換人

躝啦尻普聲大大冇貨賣

兩球單刀唔入，自己攞嚟

邊有咁多絕殺

學神教都仲有章法過下半場

唔夠料

放夠流料未成班on9

英超冠軍

最近和佐幾多場

下年見

好撚嬲

又要等多五年
各位兄弟 五年後再見
屌你老母F$G
屌你老母高普

曼城已經on99咁失左幾分，咁都被反cup，抵死

高普啲on9調動失左四分比獌愛

食撚屎啦高賊
下半場廢到仆街都唔換沙短k8 出黎做乜鳩
屌你老母50年後先拎冠啦

邊個話單刀一定入

沙拿最後一擊射個世界波

領先7分 比人反超
贏都唔服啦

又要下年

5年後啊

走先了 你地頂住啲爆閘狗

Goal！

Block 哂

你老母早死廿年

咁樣樣學人拎冠軍

5年後

仲有球三打三

無冠三十年
又加一年

打獌用史毒
打愛用lalala

垃圾波 屌

其實想贏既態度點會係咁，一啲肉緊都冇

成日唔知廢中嗌咩

換領隊未

高普92分鍾先扮激情

block哂

全部死全家啦

屌 拎唔到冠軍唔撚係最痛
某程度上慣晒
最撚痛係隊波有態既冇得出
冇態既繼續浪費機會
後面打到守又係佢地 攻又係佢地
前面繼續單刀唔入 有位唔傳
最後一換 換個唔識跑既入黎
廢中係咪癲撚左

法國軒都條一粒黑氣石

垃撚圾

Last chance

高普on撚9

屌你老母死廢中
一世做二弟

唔入波 垃圾

下一年再黎過 臭猁鳩

NEXT YEAR IS OUR YEAR

高賊勁

換哂啲英撚廢物出嚟做乜鳩

你話高普收左錢做on9調動我真係信

沙拿躝啦

BLOCK左5,6個
現實有幾無聊呀D人

各位五年後再見

沙拿真係 罪人

5年後見

完！

好波尻普

前世做錯咩 捧呢隊波 真係好失望

第2位

下post名
夢醒了

完了

完高普屌你老母

騎撚住你垃圾猁

FT 0:0

到底今季買沙短同基達返黎做乜撚

又食雞胸

Salad go

5年後又可以ff

咁又太過🔥

高普換人一件事啦
正選果班踢左咩樣出黎呀

不出所料
真係無言

沙拿真係垃圾黎

買啲俾人都唔撚用

垃圾隊當然踢垃圾波，都睇化

5年一閏

你老母早死廿年
全身癌細胞
痛到仆街日日化療叫想死
醫返好出院撞車死

領先曼城9分變曼城領先1分

屌你老母 和佐咁撚多場 如果唔係AB同VVD係後面 垃圾利輸足咁多場前4都無埋

La子米叔換完零作用

屌你老母 垃圾廢中 垃圾水貨

Goal!!

差D

好嘢
one point gained呀喇屌你老母

真係one season

法賓奴今日都踢到屎咁

換米拿出黎都冇腳好波

好波，又可以做二奶

輸高普d神級調動
冬天唔買人

屌你老母
以後西時間嘅波一定唔睇
要我睇 sturridge lallana milner 啲垃圾波真係想死
冇人換都算，換班垃圾入嚟，家下踢街場湊人數？

VVD走啦 唔好係利浪費時間

死廢隊 低冇冠啦

屌
廢撚到

lalala出黎都算ok今日
米拿真係食左屎

每五年撚你一鑊

班仆街和都無所謂咁

唔好嬲啦

就係正選踢得垃圾 廢中仲要死攬鳩換

換LA? 成季冇一場好波而家換出黎
CLS
又第2 同0809一撚樣 係唔輸波呀 和9晒有乜撚野用呀

仆街啦！！！！！！！！ 睇撚到火滾

尾20分鐘未起過腳咁濟
咩料

死仆街 水貨

屌，又一季

呢場唔輸，多謝vdd啦

踢得咁柒都唔換好野
死攬水貨

揸住好牌都唔用，on9高普

頭號戰犯，水貨
二號戰犯，廢中

認真 廢中水貨走啦

沙短唔出 一分抵啦

出埋啲on9陣抵撚死
真係0-0

高普自己攞黎

廢中屌你老母

咁貴買基達返黎唔用

好彩今年冇課金買波衫，
垃圾fsg

換米叔究竟係諗緊乜

食屎啦廢中，成日排陣咁保守

完
今場戰犯?

我真係無話可說⋯⋯

大毒瘤

next year is our year

都唔係換啲進攻球員出黎

klopp仲咁開心咁

thanks salah and klopp but is time to ....

潛落地底 歐聯出埋局 就輕鬆睇波

A disappointed result but at least we get 1 point. Look forward to the next game.

點解係要sala打正中間 死返右邊單打單 過人 傳波啦

水貨miss左兩個chance

和啊 保守啊 抵撚死啦而家

出黎冇腳好波

屌你老母永遠死攬沙拿
無態都死要出，抵啦失2球單刀
永遠咁撚保守係抵撚死架
明知前場啞哂火，條中場仲要出啞既人

唔駛驚，羅渣士會帶李城贏鏝城
差一分根本唔係問題

哀莫大於心死

米拿打完閘7到痴線

老老豆豆覺得廢中問題大過沙拿

又冇得贏嬲嬲豬阿傻閪猁狗

換米拿同la入嚟真係笑撚咗

去到而家高普真係見晒底 除咗熱血真係乜都冇
而家隊波人腳根本唔差 但成team一d風格都冇 好似係到各自打緊天才波咁 換人又鳩屎 想問下高普而家除咗9up仲有咩用

唔出k8 沙短
出米點玩法

衰咩坐左咁耐啊？

捉矖班大帝去打鞄啦

Next year is our year loop~

米拿唔夠
再送多個lallana

沙拿廢中，on9調動，單刀獨食又唔入

佢以為fa會做個冠俾佢

已經屌都費時
高普真係走火入魔

班人仲笑得出

Second best result

Rip English

On9調動
摩連奴想贏果陣都唔會咁調動啦

和哂佢啦 場場唔攻

熱乜撚野血除左第一季無撚左啦

Thanks for all the support #YNWA

到底高普個腦諗緊乜

好燃on9 基達 沙短 買返嚟坐？

沙拿講真快啲躝啦
根本擔唔到大旗
今場最緊要 真係多撚謝佢

vvd擰哂頭 唉 繼續打保守戰術 拎一分拎到季尾啦屌

salah根本一早要換走
死攬假球王

King rush

啱啱訓醒，liverpool入咗幾多球？

懷疑高普想要亜軍多過冠

換米拿同la 我真係睇唔透

真係痴撚線
和緊換米同LA
個腦諗咩先會咁做呀大佬

突發:廢中買左和

熱血都冇埋

頭號一定係尻普
個球員廢，冇態，有傷，踢得差你可以唔用／換走佢
你老母垃圾沙柒左成季就場場90min
諗住死谷爛谷可以谷翻起佢
尻普躝

沖完涼出黎見到出lalala
心諗做乜9
#klopp out

加油呀

對獌條中場咁出已經廢撚過西
今場又出過，乜鳩攻勢都做唔倒

富咸仲踢得好過利 痴撚線

就算長命百歲都睇唔到垃圾猁攞英超冠軍架啦😂

冇人控制節奏, 又或者隊波得個快字

米拿一球都傳唔到向前

沙拿有價好賣

等老母早死喇
爆閘俾人咒好撚應該

幫你隻老母辦身後事果陣記返今日喇

上年都幾熱血吖

唔覺得班人想贏

真心好尻

得佢一個想爭冠，鄧佢慘

一場無返十幾個chance比水貨都咪旨意佢入到
文尼個d失蹤 都好過曬鳩曬d機會

根本應該 in keita shaqiri firmino
out lomo salah origi

睇到把幾火 廢撚到

米拿要同沙拿配合，打cmf先有用
放佢企死左翼唔知做乜鳩
加上老牛要正選先有態，後備身都未熱好

睇睇下沖涼

果然都係每五年一次聖誕冠軍,然後最後第2

記得五年前我每隔一排就買幾十蚊利記冠軍
臨尾曼城有十倍既時候我仲覺得利贏硬乜都冇補
最後輸哂

今年又係隔一排買幾十,但今次馬會醒,7分優勢嗰陣曼城都係兩三倍,想補都補唔到

多謝高普～咁快就比左結果我地唔駛咁痛苦

可以學獌狗輕鬆睇波

攻守都靠vvd失分預左啦

今日唯一有利物浦聯賽奪冠經驗嘅球員

望下人地鏝點主攻啦 屌你老母利物浦

沙拿射又射唔到
波又交唔到出黎
超廢

可能自己買重咗和波。

高普打三季完
頭兩年多毛毛都好勁
之後要打護級咁濟

英超最少輸波球隊就有份

第一次覺得

有高普 無可能有冠軍
就連盃仔都唔會有

唉

Lalala究竟同廢中有無做過愛

佢今季無咗大腦真係回晒塘

換米拿同啦feel到廢中想攬班球員 拎唔到冠怪佢唔好怪球員

哂機會

屌佢老母 得一季貨仔

有fsg下世先有

早兩場咪早換過沙拿囉

？上季歐聯季攻王
無佢更加唔會向前喎

叫 fsg 整個獎牌俾佢啦

死用佢個條友先係啊屌佢老味

硬頸保守廢中

第一個就out 水貨in 明奴交屁打右邊
係得高普咁撚醒in m7

果幾埸和都好似係咁上下中埸組合，保守到pk

依家得番利物浦歐聯基金,但呢個係冇得補飛

Klopp out

要攻咪撚再換米拿落場

VVD同短人好撚慘
又係比依隊波浪費時間

屌你老母水貨 one season wonder 咪認撚左佢
下世先做世三啦柒頭
個乜鳩金球真係比面非洲鬼先比你
呃左份肥約就現形
今季咁既表現學咩人做世三

啦子真係算係
一哥換人都進取過你

沙拿點解對自己右腳冇哂信心
由其第二下半單刀 特登要就一就左腳 結果比人鏟走
明明之前都會靠下右腳入波

鞭埋嗰個連達斯啦
響耳邊up兩句廢中就換咗啦啦啦出黎
米同啦應該係換基達沙短呀

到底前面咩事 完全入唔到波

基達同沙基利繼續坐冷板
究竟買佢哋返黎做乜撚

咁嬲呀

踢撚到咁唔講以為lead緊十幾廿分拎撚硬咁濟

換完人仲廢咗 點做到

上季班仆街話我唔識教防守
今屆幾多clean sheet

Diu你啦

麻煩幫我上fb屌佢老母，我俾fb扑咗無得留言

早幾季都仲有壓迫反擊 而家成隊波好似d街場咁 漫無目的咁鳩搓 搓都冇力就死守爛守 做乜撚野啫？

本來領先7分，而家變到落後一分，失咗幾場分都唔雪下啲垃圾。

Vvd係後場都搵唔到人交
班中場無撚左

返狗竇啦屌你老母

場場搏一分都唔知做乜柒
咁撚驚輸退休啦高狗

奧力子喺前場有波到腳腳都算有威脅
換鳩走咗之後就0攻勢

但今場真係一球都傳唔好

係啊上季啊嘛
傷完一場好波都未踢過仲上季

邊個再同我講沙拿仲有料睇下佢啲數據既話 我立即屌佢老母

關咩事姐 垃圾利跟本就唔會有冠軍

睇下James pearce條撚樣仲有咩講，

次次失分都話still top of table

今場兩個戰犯 自己季尾醒水啦
換走奧子唔怪你
文尼換LA真係 玩讓賽？
抵成世比哥狗食住

唔好淨係賴水貨 高普無比佢抖過 又叫佢打埋啲濕鳩中鋒

唔用沙短基達又係咩心態 明明對面搶攻基達就會好好用

完季，輸一埸奪英超亞軍。
首回合歐聯對拜，戰術性逼和拜仁，次回合1:0出局
最後又係四大皆空
屌你老母西

衰啲咁講,如果KEEP著係咁,曼聯全勝到季尾既話...隨時要潛到下年

擺明比人話唔識防守咪搞成咁
而家係完全唔識攻，一尾打燒味

大聲啲講而家痢記排第幾

咒人老母早死最開心
你諗下佢睇住老母死果陣會唔會記得今日俾人咒

重要換米同拉，天才

Origi 都換走

成隊波連領隊都唔似想贏，完全唔知做乜，換人更加其怪，要入波要攻重出米拿同拉拉拉，沙拿廢到咁又唔換，把鬼。沙短係咪得罪咗邊個，死都唔出。

今季和左6場
犀利

點訓 屌

不如叫馬高施華嚟教罷啦

其實SALAH真係最大問題

但後備咩料子講真心裡有數

出無態SALAH 定 唔知有無態既次一級
呢D問題都幾頭痛
無標準答案

講真唔係啲神祕力量而家隨時低分過獌
尻普條柒頭就以為佢個套好撚掂

隊波真係可以衰到尾10分鐘一腳都射唔到

Matip
Lomo
Salah
Mane
米拿

真 講冇冠根源一定係管理層

屌你高普想守左邊點解唔搵軒隊頂？應該基達入老母呀仆街

基達就算撚數啦
出佢應該大把我地輸

但沙短係都無得出 死撐沙拿

真 對面調動正路好多

下半場全隊唔知做緊咩，成班荒失失奇兵咁

雖然老母好似隱左形，但係度時都控到個中場，米拿出左黎反而中場都無埋

前面三個今日一腳似樣既攻門都無，廢中唔該試下收起沙拿啦，放佢落去但又無腳好波

你覺得呢對波唔會和落去？

block撚到手軟
要抽水好心係出面抽啦 係要阻住討論

而家爭緊榜首 淨係保前四理得佢比人炒456
條友真係無腦

屌佢浪費左兩個機會呀

佢第3第4季拎聯賽冠軍
唔知你D說話係邊度得出黎

fsg 表示高普更有商業價值

進入黑暗時期就唔會睇呢隊西波

Klopp

正選排陣ok力子代替有傷既明奴冇法子
但係調動完全係on9
Salah前鋒三子之中個表現最差但打足90mins
中場w5態沉換人但係咁高速率既比實換米拿叔出黎
最後仲換埋啦子出黎養生

咁換法點贏點到曼城爭冠呀

咁嬲做咩呀
早啲瞓啦巴打
十五年都唔習慣

七分優勢呢？？？

高賊唔該季尾自己躝
唔好同我講咩搵唔到個更好
收皮啦
正常有腦都唔會爭冠換lalala 同米拿
有沙短同k8 又唔撚柒用
番德國啦契弟

撐呢隊波真係好辛苦我真係抖抖先
利申今季假利咗3場

唔怪得之石內卜要走 冇眼睇

沙拿單刀唔入係抵屌
但最抵屌一定係個on9戰術，又或者冇戰術
根本成場波都冇組織冇攻勢
沙拿球單刀都係偷雞

Mane decision passing vision 差 = 搵佢造波
salah 狀態差 = 場場 90 分鐘正選，負責最後一腳
冇人組織攻勢 = 換入 milner 守中場
差個 super sub = 換入 lallana

今場佢責無旁貸 但係高普又唔撚換走佢 真係奇怪

仆你個街
真係好撚嬲

因為防守唔好，屌佢老味，60分鐘入唔到波，仲唔放人出嚟攻搏下，換米拿出嚟做乜。

Matip最尾10分鐘都好勇幹頂住
唔好屌佢啦

喺一場唔可以失分嘅波入面係得廢中先咁天才會揀米叔lalala都唔揀沙短基達

呢場我地係踢得唔好
但我地冇輸播
Ynwa

上季佢喺屈仔已經教得唔錯 有排都衝咗上半版 係下半季沉返

係到學獌9981斬唔沖涼等睇哂自沖咩

沙基利真係無可能唔出 唉廢中

唔買人既話邊個教都冇冠
人地後備有馬列斯, 辛尼, 耶穌
我地沙拿冇態出邊個? 大清?

其實你講既問題 一個攻中解決晒

有沙有keita唔撚出

屌你老母鳩普

高普 無左大腦

進攻廢到無倫

龍門教練
新第一助教

看上去全撚部都無咩料

最撚敗筆係換左米拿入嚟

緊係會
佢應該驚緊

根本60min已經要keita shaq
和同輸冇分別

佢仲鳩過廢中

無馬貼第二球單刀點黎呀？
得佢肯冒險咋
老母呢場迷失左
沙拿
文尼又係無態
老牛今季好漂忽

有呀
斬
斬
斬
然後斬完單刀都唔入

嬲到訓唔到

廢中 ： 我又創新紀錄

今年作客真係差到一個點

MATIP其實都算係咁

Lalala 繼續傷啦好嗎？

垃圾球迷，永遠無要求

教波冇料都算
用人意氣用事點撚樣搞呀
無啦啦雪沙短

應該搵軒隊守左邊 右邊放基達或沙短

重點

換走奧奧係錯，換入米拿更錯，將明奴放番上前錯上加錯

keita shaqiri
廢中就係唔敢冒險

前面3個打得最好果個換走
再換2個工兵入黎
cls

守守守 CS可以當食飯呀真係屌廢中老母
好耐未試過咁嬲

咁保守根本冇可能棒杯

9 games to go city got there own derby to play fuck the negativity...........................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

外國球迷

Firmino都應該有
不過見佢啱傷完就算

你估高普係傻鳩？ 佢想將個爭標壓力俾返鏝呀

坦白講我已經有哂心理準備英超亞軍&歐冠16強止步

唉
聽日返工又要俾人笑

全隊最肯扭嗰個係馬貼
就知隊波收得皮

其實攤開成場波睇 唔好計單刀果兩野
好似冇一下係有效組織到再攻門。。。

今季戰術係咪叫等運到

無啦 獌實放水

和波同輸波有分別咩？寧願博一博啦大佬

用史獨 la呢d已經賣得既就知高普on撚9

獌一定放水456

到底利子有幾on9 先會覺得最後輸比鏝係輸得失球

利根本冇機會邊有壓力

卡數打左鏝未

唔洗等返工，我依家都笑鳩你

算啦，你哋都慣㗎啦

黑色星期一

第一

雜亂無章 個下半場同學神果期有得fight

屌佢老母啦 係咪得返一場先屌得啊
自我感覺良好到死個日啦

肯定係之前
有4分優勢有咩好屌
仲有1分有咩好屌
而家跌埋第二都仲要駁

人地坐開榜首邊有壓力

唔怪得FSG仲有人撐 啲外國佬係香港應該要讀弱智學校

打撚左啦仲已經幫撚到盡啦

要破密集唔換基達

要搏死球罰球 唔換沙基利 真係好撚野呀

咪幫利拿左3分優勢囉

但事實都證明班波唔識處理爭標壓力

買嚟都冇撚用
人地鏝贏1-0但係係成場圍住嚟屌，勁撚多機會
呢隊西波啲機會都係靠偷雞 根本戰術就係廢

買多個傳統10號位球星都差好遠啦...
依筆錢唔肯洗就注定冇了

利狗年年都話會攞冠軍，今年都一樣唔會有 屌你老母班垃圾返去食屎啦。今年冇英超我諗都關拉狗事

下年再黎啦

睇下鏝城球員幾有饑渴感
反而垃圾利個班 失分照玩ig 練好啲波啦

人唔放水 你自己唔爭氣都無春用 有咩可能爭緊冠都場場一分戰術

靠黑哨

放棄歐聯 專心聯賽吧啦

文尼同沙拿啲心病真係好撚明顯

Milner 同lallana 代罪羊羊

屌佢 叫佢撐阿仙奴啦仆街 年年爭前四好未？

Matip啲推進突破仲勁過中場果3條撚樣

自己都踢唔好 人地放水都冇撚用啦
屌 真係好撚嬲

班球員真係睇唔到團火，廢中都係無乜火

FSG有錢都買遊艇

Rich Gillingham:
I think everyone needs to calm down...we didn’t play well...but we didn’t lose...city have got to go to the Scum who will be scrapping for fourth place so take a step back and stop being so negative...

Everyone needs to chill out - we were the best team in the world on Wednesday, now we’re terrible? 🤔 Come on...

don’t be stupid City still need to go to Old Trafford

樂觀到

我屌你老母

屌你老母高賊真係痴撚線
三月先現眼報算你好彩
唔撚識教進攻唔該自己跪地搵番石內卜番黎
咪撚扮戰術大師啦柒頭
和左咁撚多場真係抵撚死
咁既態度教波比多30年你插喉教都唔會有冠

只講今場
F9 in salah out
s23 in w5 out
最後先係換埋k8/m7落黎換軒/F3

永遠淨係後場大腳踢去水貨果邊

唉都係唔屌喇
講真呢場睇到半場已經覺得睇落去都徙鳩氣

睇d護級都有form過呢隊利
起碼睇到佢地想執行邊d戰術

呢隊利唔知做乜鳩

有沙短尻普咪又唔撚用
根本尻普問題
戰術排陣換人都世界級垃圾

要幾on9先會換2年冇踢過好波，傷多過踢嘅la子，都唔用沙短同基達
其實沙短得罪左廢中乜野，上半季效率咁高，點解要雪

今次真係要靠渣士

上季啲組織去晒邊

奧力治有冇射過門

愛華頓都贏唔到 歐聯？

其實博輸左，一分同冇分冇分別，點解換咁既人選去攻

你踢街場個隊友幾個chance都唔入 你下場都自己射啦

造左球單刀比沙拉，又有cs，重想佢點

冇佢幫下vvd手其實好大濟
但係Credit就vvd拎哂

Matip話睇見班中場都眼冤

米拿出黎斬下波都有理由 lalala 真係無可能會出

有分起手 和啊喇 和飽佢啦屌

睇波睇燃到short上腦？

但係都唔會得過且過架，見有幾分領先就鳩踢等人追上黎

br make us dream

原本領先緊 和幾場比人過返轉頭
仲要係和一d中游隊
季尾輸呢幾分冇冠真係好撚唔甘心

我差啲回呢個post
打曬臨禁send心諗都係費時比你地cap上黎

見到最尾加 ynwa 已經知係垃圾文
睇嚟都浪費時間

傷紅會已經睇到好嬲，點知今場仲嬲
沒有最閪只有更閪

兩條友而家又發作 屌晒佢地

隊波最後都係攻唔上，俾人壓住黎屌
冇可能拎冠

正常拎冠隊係落後/和既時候都係壓住人地黎屌

曼城贏唔到死獌狗我煲湯切柒派街坊呀屌你老母
歡迎cap圖

廢中92分鍾先第一次係場邊拍手激勵，有撚用咩
睇佢啲換人就真係有火啦

Best team就唔會作客個form差到咁啦

服哂

人唔笑，狗都吠

一個不如一個

今日點都係前場眼冤d

要去到幾戇鳩先會真心相信呢d underdog理論
鏝班友拎慣冠你望佢跌分?

好多足球流民係底學歷人

br都頂到35場 廢中29場收皮

有沙基利唔用用拉蘭拿打翼我屌你老母

屌 真係弱智波有弱智球迷

痴撚線
真人應該係智障

我始於明白點解石內卜要走

肥賓同king

都叫攞到盃仔

今場換文拿同啦

真心看到高普戰術九流
無大腦 極差

過左呢場 只會崩盤

班後防已經做凸，您班中前埸生性啲啦仆街

好唔開心 捧左隊波好多年 成日都撚鳩我地

下場唔睇

屌咁多做乜撚
搵馬會收錢算鳩數
呢d重要比賽廢中永遠唔會令我失望
佢真係唔識帶隊波

想死

成班fit到對所謂其他前列分子廿分鐘都2 3球
你預人會失分

屌主場個FORM咪一樣差, 靠神秘力量咋

完全無睡意
好想睇埋有咩藉口

英超成立以來，所有係聖誕快車之後排榜首最後都拿到冠軍，得幾次例外都係來自利物浦

唔好意思 真係笑撚左出聲

次次比馬高施華食住
兩回合都唔撚夠人踢

啦子真你話比大家知同老細關係好係重要過有冇實力

好似係得一次 就係我地 今次係第2次

感動嘅係見到利ig都有人叫kloppout

進攻球員正選同後備質素太大 真係無計
一早講冬季要買件似樣既前場球員

仆街，下次又係軒加老母真係唔鬼睇，哂尻氣

一早keep住7分優勢到而家仲少壓力啦我屌你老母臭閪

第三次啦 每5年一次

第3次

今次第3次喇

兩個甲級戰犯

關乜食唔食事
根本就係高普踢死一條form

唔買之餘仲賣

呢D係戰術，佢想學曼城嘅跑法。

佢呢個調動 除咗踢假波 真係解釋唔到

不如以後由榜尾開始追
Underdog

醒目，一睇倒條中場出呢三個已經知肯定西

咁識波你唔去教

傻西都樂觀撚

終於等到跌落第二既機會啦，呢緊9場先係爭冠的開始，始終我哋唔習慣做lead個隊，踢起上嚟壓力太大，而家就啱晒，可以變返追個隊，相信之後D場次發揮會正常返，而且只係一場波既距離，真係可能鬥到最後一週先知邊隊可以笑到最後，YNWA!

個啲就真球迷

屌一上fb就見到隻獌開晒香檳

痴線 準備睇人地場場上半場入兩三球啦

英茂開始追

以為基達入替老母
換米拿托柒咩

拿拿林輸比拜仁 之後專心爭冠都仲有啲希望

而家有沙短，基達咪又係換拉，怪得邊個？

係三次啊

爆閘死撚開啦屌你老母

真係好痴線
-6變左個7分優勢比假希望人

轉個頭自己送返比人
又玩送主導權

依家唔係講差幾多分
係成隊波根本柒到無倫
人地已經唔係泊大巴，攻勢都造唔到幾個
仲講爭冠，幾厚臉皮先講得出

得個快字然後SKIP中場, 2閘後上出波

i think walcott should receive a red card...
we are so unlucky but we still get 1 points....
we have a experience of title race so we can next year.....
passion.....

沙短同基達係乜撚野事
米拿同la子換出黎仲撚衰
前面壓迫做得又唔齊整

唔係你想佢講d乜
暗啞地屌哂老母啦

新潮文

仲心存希望

佢個腦出過事
原諒佢

西咸 李城咪又係攻唔入 唔關對面事 自己隊波出事 怪得邊個 廢中個4年承諾到期啦

岩
呢個時候鏝一定勁撚到場場456

出面笑到最後個po bin到宜家都仲未bin完

sorry

柒到要去哭求獌幫手
知唔知恥架呢班戇鳩仔

明奴放前其實冇錯
係出2隻老野唔知做咩

兩個浪費機會屌還屌
又拎返心病論出黎講
兩個互比assist攬頭攬頸又唔見你地出黎講
根本場波成隊人係換費明奴出黎之前都唔似想贏咁

鏝應該開turbo全勝 歐聯依家咁既心態諗都唔使諗

仲有呢三個月係咁斬斬斬 都唔知做乜春

今日中場其實有作用
係前面廢到仆街

師兄落注好大刀闊斧

無人頂波

成場都on99咁企響度
臨完場鏡頭先見到佢同軒響度激勵士氣

我諗何西其實都睇到好dum春

聽日請埋我食shark shark薯條ok?

呢幾個推返軒上前一格中場根本唔差
前面短到完全唔知踢緊乜

第一次覺得 可以考慮

唔續約先

看下呢2年 點

都係無冠

根本上都唔會有冠

做利fans真係好燃慘

咁嬲做咩

即刻炒左高賊啦
屌你老母季尾都唔知有冇歐霸打
搵番石內卜番黎教

今場都算俾足機會啦下話
兩下單刀唔入怪邊個

其實真係唔比
咁多場和波都係同一個問題
無傳送，前場無態

點解唔簡單啲高壓迫搶？

唔係仲諗住怕傷，仲想博歐聯掛

準備好星散未

爭勝決心呢高普？
80幾分鐘先用埋最後個換人名額 仲要有XS唔出走去出lalala
Salah無態又keep住用

仲要次次都淪為笑柄

上場食完甜頭就以為有用 屈福特唔守兩閘 守死球又廢先贏到 運動戰上面戰術完全睇唔到

沙短屌左高普老婆？

得vvd係星

自己領先緊專登要變自己做第二先得

廢中唔係諗住跌落第2 做返underdog 先發力啊呢幾場一啲決心都冇

換明之後個段幾好
但如果係用明仔沙短換垃圾沙同老母
我相信起碼入到粒先

施丹不過無可能

咁難食既野你自己食啦

當ab 死架 ？

總之無謂再撐依隊波
依加玩到熱血激情咩都無哂
人生低潮再睇埋依加依隊波真係好易睇唔開

ali jelly都唔曳既

文尼今場有咩機會浪費呀 ??
反擊跑咗幾撚多次空位都冇人傳比佢

利物浦係令人失望呢方面冇令人失望過
fsg又贏

聽到positive隻字我就燥
有D垃圾係唔屌唔得
你屌到佢喊屌到佢仆街先會反省
雪鳩沙拿同自己啦高普

屌你老母沙拿成pat屎仲場場90

走VVD 同AB?
仲有冇其他星

廢中講野好冇自信
驚輸係冇可能爭冠

成日比假希望 捧到你上天堂再推返你落地獄

上兩年啲波咁好睇一定係石內卜功勞
係衰防守 搞到入完都唔夠失啲無謂分
今年後防齊人但走左進攻大腦所以咪咁多場0比0
高普不嬲勁係PR層面嘅野 今季佢完全接手結果搞到隊波連組織一次攻門嘅能力都冇真係好離譜。。。

見到個排陣同賠率就知馬會又派錢啦

Doubter to believer 我屌你老母呀

我教今場實冇分，但係高普冇人會認同佢咁樣攞一分

前面真心唔知想點
奧子文尼幾下靚位無人畀
個撚個都只係識畀波salah，但佢呢排個態真係差到
唔好話過人啦，連波又控唔撚到

btw, 一路都迷軒，而家改咗位置好明顯睇得出佢作用

兩個都上錯左賊船

屌左半季都係咁

總之無謂再撐依隊波
依加隊波熱血激情咩都無哂
人生低潮失意既時候再撐埋依隊波真係好易睇唔開

成日都唔放直線 完全唔知jm9
琴日鏝城果場 係咁放直線俾丁力跑

中場咁都叫踢得唔差，痴撚線
又製造唔倒機會又控制唔倒節奏
就算嗰兩個chance都唔關中場組織事
下半場條中場更加係垃圾

石內卜回家吧 廢中out

屌你老母我而家真係嬲到癲

因為明眼人都知點守你利
skip中場搵明奴/沙拿接
沙拿無態唔會收
明奴無出
更加易守
所以換明奴入黎先好返少少

諗起最尾主場對狼嗰場啲波飛炒到過萬蚊，買咗嗰啲真係恭喜晒

如果施丹帶一定唔係咁

訓唔落

唔講之前，今場d走位唔掂

是建隊型教練

唔係冠軍教練

快啲換大巴拿返嚟 趁祖未後悔之前

佢自己拆緊自己招牌

佢都真係背負住好大壓力既 全球利迷由10歲至80歲都等緊英超首冠 但真係太保守

前面個三件都叫掛名嘅

好撚彩聽日調咗更放假

都唔係, LA出黎放左次, 唔穿
我地D人放直線永遠比唔穿對面

換人係問題，另外戰術後場放波比閘，閘上唔到=回後/大轉邊，比人中途閘左又要回防拎返個波重覆

你見呢排冇曬聲氣都知咩料啦

btw今場好似嚴重過之前
之前禁區邊橫傳

而家連人地禁區都去唔到
不斷傳失

真係好on9

滾動既係廢中終於證明到自己係無腦

出哂全力，和左冇得怨

出la子米拿...........

我正正依家係人生低潮 再睇埋依啲波真係好想買機票飛去英國打9廢中

仲要大巴拿近排識入番波

跟住下場贏burnley（如果）就會自high返

我係沙短都心淡

二奶普改唔到架啦

個形勢想贏就要搏，沙短基達換其中一個係基本
你老母尻普夠膽死用米la

一啲火都冇

睇完呢場仲打到呢篇文出黎係咪跌撚壞個腦

究竟佢係咪智障

我係屌心病論
浪費機會黎講一定係沙拿第一
文尼今日係前場最好既
但佢同沙拿一齊去左遠柱果球其實佢完全唔岩位
沙拿頂先會食正, 不過我當佢唔知沙拿係佢後面
但overall黎講係全隊心態有問題, 好撚保守咁但明明和同輸都係一撚樣

我諗佢正職唔係保險就係傳銷

嬲係嬲在對獌出史獨
呢場出la

我老母都知呢兩個已經冇用啦

人地失分先啦

分分鐘廢中都係咁諗

係咪精壇既人?

如果係換史獨&米拿&拉籣拿就集齊三寶

明明lead緊7分就應該放開無壓力打進攻足球，點知變左埸埸保守求唔輸，比啲決心來啦

二奶除咗運氣以外，好大程度都係因為佢d 戰術
太驚輸既人點會贏？

有沙短基達唔出

Ben Leung
3場前相信都無人諗過熱狗會連輸3場，世事無絕對

肯定係

其實點解唔冒險啲
每場基達/沙短
是但一個有態都有啲野睇
而家同上季有咩分別，仲要無埋ox

算啦 望下般尼呢排踢成點先啦
再加上搏老命護級咪又係一場失分既波

夠冇人諗過會lead7分變輸1分啦屌你

應該般尼都贏唔到

係阿
所以咪冇人估到7分優勢一陣就冇哂囉

冇一個中場會喺中間拎波嚟分
傳波永遠都係傳比左右兩閘
然後又唔會插上又唔會遠射

睇吓鏝就知咩係中場
人地兩個施華+根度簡，根本唔撚駛防中都可以撚到對面0射門完場
我地呢隊就出齊3個工兵唔知做乜鳩

我13/14又係低潮，個時真係灰到癲
估唔到又要試一次

lead緊7分都可以變落後一分，世事無絕對

利記海鮮回來了

大家5年後再 make us 尖
希望到時垃圾利仲未降班

所以未由lead 7分連跌8分囉，世事無絕對

其實會唔會係假利？ 我想咁安慰自己竟然同呢啲on9撐同一隊

未來熱冇絕對

鏝就係絕對

不過愛華頓又幾盡wo
望下對鏝果場hea到
只可以話人地有個好鄰居 我地個鄰居玉石俱焚
恭喜鏝成為首隊英超連冠球隊

講到底都係心態問題
要三分就一定要用必勝嗰種心態去踢
想和波，頂盡都真係和波，唔好彩就會輸埋
自己都唔相信會贏，又點會贏波呢？

VVD motm, without a doubt. We go again, City will drop points as well. Bitter today, but lets leave this behind and keep going!

呢d撚樣我見到真人真係會用粗口屌9佢

收皮

我都唔覺得鏝可以贏哂淨低9場既 但前提我利唔可以再失分 依樣似乎更加無可能

反常態
有7分可以輸唔係攻盡
係諗住玩險勝，結果和到嘔返7分出黎

叫條仆街撐阿仙奴算吧

係 但係本來自己領先成七分㗎 檢討下點解會變成咁先啦 成日都轉移視線 真係火都嚟埋

有無多d 笑料睇？ 嬲到訓唔著 搵d 野笑下都好

咪撚再出去操練啦

佢直頭係想儲亜軍啦，換拉，

放心，機票都book好

其實人腳唔係真係叫好差 某程度上領隊戰術問題仲大過個人球員問題 點解隊波可以0默契又冇火 呢啲領隊有冇諗過點解決 另外大好機會點解依然可以咁保守而唔踢得進取啲
究竟隊波目標係爭冠定保前四 呢啲領隊都要好好反省

我cow到女先 定利拎英超先

下個post可以恭喜曼城

今次好啲，拿拿聲收皮唔好再折磨我地
13/14果年比假希望到35輪，0:2同3:3果兩場真係崩潰

拎熱狗同鏝比係想呃邊個

日本陸沉先

高普垃圾戰術
前面三個入中間
閘上去打翼
中場斬分比閘傳中
樓下個掃地都知要姦你邊路啦
條中場又廢到仆街
汁到一分算係咁

真係好撚ON9

痴撚線
自己唔爭氣，望人輸波送分

係呀博到人幾場啦
自己送返比人囉而家

真 輸俾鏝都無野好講啦 明顯值得過我地好多

其實9成無睇到場波 完場後就道德高地懶支持咁
根本唔知唔係因為失分火 而係換人戰術廢到

好似話訪問果陣廢中賴個場太風所以贏唔到？

有咩野可以俾我發洩下呀頂

已經冇左大腦
而家連把口都冇埋
廢中仲剩低啲乜

其實上場對屈仔已經有危機 冇一個入波靠組織

太大風*

一路都話有班利撚根本唔會care有冇冠
你跌咗冠佢地仲開心呀
因為有得出下po鳩up下自己有幾忠誠有幾ynwa呀

08/09 作客反勝獌又係假希望
13/14 黎多次
18/19 一早就學精了

鏝場場壓倒性咁踢
頂多咪失多1-3分
利全勝既話仲有機會既

當年諗, 就黎30都未試過溝到女, 可憐下我比我睇下利拎英超都好
結果.......而家結埋婚生埋女

後面果幾句唔講啦
vvd真係好撚慘 前面同後場都好大貢獻 但成班隊友都唔生性

不過而家爆， 好過臨尾3場爆

冇13/14果次咁傷

今場啲換人洗唔洗咁垃圾
米拿入黎 —-狀態又差 又幫唔到進攻
F9—- 換走前面三個最fit個件
最尾10分鐘仲要換件雪條出黎

熱血 9UP

仲要係度j傳中波 仆街 斬撚咁成季先有呢幾球

咁大風仲成日鳩斬，on9

唔好咁啦
高賊以為自己係戰術大師架
3年黎都係呢個戰術
我阿婆都破到佢

又可以俾何蛇屌高普傻仔教練

人地鏝場場頭十分鐘已經強攻緊 呢樣已經分野

廢事鐘意用駁腳，橫傳安全ok
基達有時太上腳不了
沙短會向前斬波不了

vvd：畀我抖下得唔得

仲要we go again

換人仲要咁撚保守 球員狀態差問題完全唔理

熱血冇撚左一段時間喇
場場個樣都死老豆咁

英超曼車試過衛冕英超啦

今場真係VVD同AB頂住, 進攻就靠馬貼殺上去

真係唔明高普典解唔換沙基利 同大清
la子 其實都係準備賣既人 唔明諗咩
對曼聯個場又係等到好遲先換人
高daddy 啲臨場掉動保守同差咗好多
明明之前好果斷

作為中堅 佢下下都冇失位 仲要封到靚一靚
到進攻又head個靚波比你班友 又唔入

廢中係咪要變下個摩佬
回晒塘 失分就賴地硬

無人信奧力子 慘到

之前lead住都仲有希望，今輪過後只能說技不如人，鏝班波真係有皇者風範

咁恭喜鏝球會首次衛冕英超

米拿今次真係撐唔落 仲記得佢食紅個場先話唔好反米拿

我係高普就咪撚賴黎賴去 最大問題係你

今場見到佢樣都好忟啦

佢地好中意講，if you cannot support the team when we lose, don’t support when we win

尋晚嗰場係90分鐘圍住嚟屌

exact7ly
想贏一撚定係咁出
但今場是但一個連後備上陣都冇

搵人留言叫佢唔好咁大希望 廢時季尾完又比人笑成世

對面全場傳得100球波咋陰撚公

根本都唔撚係鏝會唔會失分嘅問題，點睇我哋都唔會全勝到尾啦

佢次次輸波或者不勝都好鍾意搵嘢講，其實戰術同調動都係佢問題

三次都同樣結局其實真係enough
以後都唔會再睇利
唔會俾佢影響到生活
好似依家咁
聽朝要返工就黎三點我都未訓得著
就係為左呢隊呃神騙鬼既垃圾？
唔值得
下季淨係睇港超聯好撚過

其實一隊波場場排3工兵中場又點可能拎冠軍
而家啲入波來源好似得返45度角Robbo TAA斬斬斬
中場極少係進攻層面上有貢獻結果搞到而家咁
曼城有施華 曼聯有普巴 熱有艾歷臣 阿有米希
依類型嘅球員係我地冇 真係好搞笑

班主到領隊到球員都完勝

好似泛民咁，真係打倒左共產黨我未無野撈

呢個係100%既事

Vvd唔好再浪費時間係利物浦啦
冇出息架呢隊垃圾

做乜鳩

一句只要餘下一場不失
幽默得黎又可以打下飛機
好過條友長篇大論啦

陣容cls ,領隊有智慧，玩撚哂

其實今場唔係冇機會，3-4個入波chance
咁都入唔到，冠軍分野就係度

高普要保守到死個日架啦

見到水貨波都控唔掂 仲要解圍
都仲傳俾佢

屌 有7分起手個陣又唔見咁講
而家又要望人地失分 仲理直氣壯咁款
無腦

我真係嬲撚到係房自己喊

會唔會好後悔係去鏝
如果唔係呢對鏝真心會好恐怖

個個都唔識射波 個波下下都要修正 當防守球員死架咩

我個fd成日話我地今季好勁 對比之前好好多
我次次都話返佢 依家打聯賽呀 點可能會同以前既自己比

成隊進攻都垃圾，是撚但啦
佢唔傳失嗰幾腳都唔見得會組織倒攻勢

有人影到廢中離場果陣比班執波仔拍掌恥笑

次次睇啲閪時間就比啲閪波比我地利迷睇

點解高普今季冇左大腦真係好似自己冇左個腦咁

因為佢本身無腦

真係好撚嬲
和李城西咸愛
次次都係輸高賊啲鳩屎戰術
醒未啊屌你老母
季尾同水貨躝啦仆街
咁撚鍾意死攬佢

不嬲都係得個熱血

本來無一物

修正完又係俾唔穿射唔中
屌你老母你班仆街一腳波啦
唔得就算好過依家咁

死都要控多幾下 first touch太差

而家咁嘅勢仲諗拎哂27分

人地打得好 和都算
屌依家係自己踢得差 完全唔係爭標要有既表現

“Very difficult game for different reasons. I know people don’t like it when I say it, but the wind came from all different directions, the ball was in the air a lot.
“It’s not exactly what we wanted, but it’s easy to accept because it was a difficult game.”
廢中不如你轉行做PR啦

放心, 沙拿去鍠定蛆都一定係發熱
但廢中就.....

其實條友知唔知MC最勁地方在點傷點會都唔會差得去邊
當你傷埋牙古獸都有個耶穌456你
加埋黎緊賽程指意佢失分？咪癡線啦
擔心下獌會唔會好似拖肥咁讓路好過

我都話佢上場屈福特食完甜頭斬斬斬以為好爽，其實只係屈福特守死球廢 又唔逼兩閘任你斬 我哋中場就係分波比閘去斬 前面三個就塞中路 啲波運唔上去就回傳

聽朝仲要返早 想走堂

其實寧願有時博下，傳失比人攻
反而有機會打返反擊

btw留意到pickford好多次叫人上
自己斬出界
擺明戰術送個波比你控？

機會唔係冇，唔係製造唔到

要快射嗰啲就慢慢控，等人清走
有空位睇住嚟射就一嘢藍天射球

邊爐個球睇撚到我掉滑鼠
一腳抽埋去啦屌

屌那星

Klopp : Very difficult game for different reasons. I know people don't like it when I say it, but the wind came from all different directions, the ball was in the air a lot."

賴風？！仆你個街走啦廢中

廢中:我唔用短撚架 梳

今年作客真係控波都唔掂

鬼叫拎波係Bino
如果係F9/文尼應該果下就有

下下彈離身，寧願你一腳轟埋去搏下
老老實實d技術真係好粗

其實沙短打攻中唔差 當然級數爭啲 但都叫做有能力撕破

我都笑鳩佢啦 柒撚過獌個年

明明以我地啲人腳身高係玩地波既

唔出奇 干地果陣對我地都係上半場比曬我地控 佢地反而偷到雞領先
係佢下半場無嗱嗱要拎返控球 比我地追返

呢樣真係要學牙朗
控乜撚野，好多時應該ugly shoot
入到就英雄，懶理過程
沙拿第二球，邊爐第二球都係，直接shoot仲好

但每次啲叉燒chance
又幾多球係把握到

呢啲先傷

熱門有個華姐post

我係現場 今場其實係輸塊地太硬

淨係個陣已經話俾人聽1分收貨
咁點爭呀

Klopp: The good thing is we are in the fight and my feeling is more and more that we are ready for it. If somebody should have won this game, it was only one time. We had big chances in a wild game and didn't use them. Let's carry on.

仆街啦你

高普不如睇返上年隊波下半季啲片

唔係冇，係佢唔撚用
一係後備出20分鐘，一係踢一場收幾場
夾撚倒踢法咩
成日出晒成班工兵靠前面三個屈機
而家啞火唔可以靠個人能力入波就收晒皮

人地鏝嗰啲前鋒，捕喺小禁區就有波入
我地隊嗰啲要一識爆識個扭幾個仲要識分埋波
前鋒做埋中場嘅工作

單刀自己走窄角度

買返個中場啦 廢到

買左都唔會用架

屌佢唔好成日講埋啲on9嘢得唔得啊

買shaq岩
但基達由始至終都係工兵球員
佢筆錢買個10號位咪好。。。
佢買返黎又唔出

真係好撚嬲，有咁好機會唔識自己去爭取
係要搞到等人地失分俾你先得，仲要有班球迷覺得係好事，好似領先人幾分就唔係光榮奪冠咁
我屌

輸波都唔係最撚炆
最撚炆係廢中失分之後鳩up 賴三賴四

買? 唔賣人偷笑

永遠唔肯承認自己錯 同d 高官一撚樣
全世界既人都睇到個問題 得你自己睇唔撚到

有無記者可以問下佢點解咁換人

根本個球風趨勢就係打小組one two配合，曼城個班都係咁玩，你仲喺度玩斬波

買完基達shaq
高賊都係jm la
買黎托

沙拿 文尼拎完個波都無威脅

叫高普入特衰政府做野一流

屌你老母唔要費基亞
算啦，有基達沙短
唔撚出買黎做乜鳩？next year?

Klopp: We know we are good. Unfortunately a lot of other teams are good in the league as well. I have felt worse after a draw - I learned to expect results. If we would have scored from big chances then I'd feel completely different. But it's still okay.

講到入唔到波唔撚關自己調動同戰術事真係世界級

領隊同陣容都差過鏝，冇得講

Vvd同ab慘

廢中: we got lalala, no need la

今年印左沙年
上季印左文尼
前前季 古狗

控落黎個下都
今季沙拿控，推都好差

咁佢作為領隊又唔應該死老豆咁既
好影響士氣

老老實實 高普係一個好manager
但佢需要既係一個更大既爭冠決心
把口次次都話全力每一場 但無論球員表現 戰術調動 全部都保守到仆街
如果lead緊十幾分 佢保守絕對無問題 但相差個1.2分仲咁保守

唔係佢地2個我地前4都唔會有

所以多仔後期咪愈踢愈沉

Klopp: "We don't play PlayStation. Do you think we didn't take enough risks today? Was there any draw where we didn't try to win? An extra attacker? Just to go wild, with nine matchdays?"

我屌你老母真係唔覺得有問題

相信沙拿都後悔點解果下唔用右腳搏下
其實佢右腳未至於生蟲

Klopp: We have nine match days left. You think it's PlayStation and bring in an attacking player? We have nine games to go. We are not losing our nerve.
屌

1分得掛

邊個冒險邊個保守心照啦

我覺得放佢去D傳控勁D既球隊佢會好似牙朗咁一場10次8次機會刷入波

就算失主動權都可以後上奪冠 曼城雖然排頭位 但壓力大 優勢肯定係我地度

我屌你老母點解咁多弱智利撚

繼續守啦 守死佢 攞個clean sheet冠軍打飛機算

Klopp: We take all risks. But you cannot take more than 100% risks. It's not about going nuts.

仆你個街出沙短唔出啦有幾撚大風險呀on99

領先1分最危險

射手觸覺問題
盧卡古琴日2球右腳

9 match day 唔係 19 match day,
仲唔搏...等下年咩

雖然高普換人鳩姐
但都唔使叫佢躝下嘩
唔諗下高普未黎之前 痢只係隊星都買唔到既垃圾隊
如果唔係高普點會買到VVD AB呢D一線球星
仲有幫TAA 啫哩 呢D二三線料提升幾個檔次
前線個個都係3-4千萬買返 但都打到超水準
人地鏝講緊後備辛尼 馬列斯都要5-6千萬
唔係高普既話 前四都無 可能只係護級隊咋
仲夠膽講YNWA

如果高普下台相信好多人都覺得好可惜 因為全世界都信佢係真命天子 但唔該你都爭氣啦屌

上季美斯式扭入禁區冇哂
速度冇哂
痴撚線
我真係未見過跌watt 跌咁勁
仲學人做世三

唔覺，去鏝去疤一定好撚勁
好似上季咁唔好要佢搞咁多嘢，傳前線畀佢爆之後射
腳風一順就冇人擋倒

曼城啲中堅腳下功夫可能仲好過沙拿

可能佢指既risk 係出個明知冇態既啦啦啦搏佢入波

廢中出少句聲
講野越黎越黑人憎

渣古射手觸覺咪笑大人個口, 比佢射多次都射唔番啦

一齊唱~垃圾猁,垃圾猁

真係 死要面

而家比人睇穿晒啦
當年廢中勁係勁佢個助教咋
個助教一走佢自己黎即刻原形畢露呀
仲唔走等幾時？

叫返石內卜返黎再講啦

恨鐵不成鋼 明明自己有能力有分數走去敗家 已經冇乜心機 平常心睇吓之後踢成點算數

依一刻換邊個都唔可以帶利拎到冠
高普走唔走其實結果分別不大
唔好同我講想賓尼迪斯返黎

risk:換入沙短會導致我地失波 要換個衝得無咁勁嘅

廢中根本冇諗過有純攻中呢個位

高普做PR真係世界級
講啲野又抽象又似是而非

上季係咪食左春藥
印象佢上季背隻拎波90%唔會失，傳到波
今季90%比人督走/自己彈走
同埋無哂叫出黎既入波
無反擊打速度唔知
但真係講中一季球王..

人地曼城係戰術為主
個位點換人都係果套
費蘭顛奴傷 改用根度簡個form仍然冇變

平常心睇下歐聯算....

聯賽冇啦...仲要踢車熱，第三不是夢

有冇諗過一大半功勞係石內卜

應該唔會第3因為熱跌仲多分已經甩開左

佢就係場場都唔敢take risk
成個女人咁先搞成呢個局面
你條冚家產仲好意思講take risk

基本上有充足供應餵波比佢
佢入波就會澎澎聲
10個機會佢miss 8次唔緊要 把握到2次就夠
但而家隊波一場先得一兩個機會比佢 炒撚哂就冇

利餘下賽程失分機會點都大過曼城下話

仲以為睇咗咁多年都睇化晒
點知依家記憶又返晒嚟

石內卜一走 gegen pressing都帶走埋

上季佢同claim爭緊既時候
班利撚起晒鋼話claim垃圾唔夠水貨勁
依家真係高下立見

牙朗同美斯最勁係自信
低潮期唔會死狗咁 好快就復活

第一句已經知你一係假利一係爆閘狗
個個屌都屌高賊啲戰術先多過換人
最尾果句更加on9

唔敢take risk 咁risk咪嚟搵你

首先班主唔課金注定冇得同鏝鬥
一係望鏝班主玩厭件玩具

利？個form迷失左
反擊？唔係，快速反擊？唔係
控傳玩小組？唔係
唔知做緊咩

點解有班利迷覺得做第二好過做第一

始終無解釋過今場既垃圾換人調動

由以前會諗可能練波/球員狀態受傷 球迷睇唔到既野令到佢唔會 但睇左咁耐就知根本廢中d 臨場調動係好撚廢 仲要好撚慢

勸大家咪再睇鏝d live 搏佢失分 慳番d 精神呢隊利有位都唔會上

你唔再係UNDERDOG好難比你有空間打反擊

石內卜幾時番黎
比你坐正啦

固執到死

兩閘斬波 斬比人地再被反擊 對着強隊根本唔怕你d傳中同斬

高普而家已經走火入魔仲死板過魔佬

真係笑撚死人
人地就kdb 呀古路 費癲奴即刻收咧
人腳仲羸一班有多

根本佢係勁在搵機會，如果今場搵其他人踢佢個位分分鐘兩球chance都唔會出現

幾時先再有依啲畫面

高普都救唔到利 仲有邊個

話時話最後都係無講咩事走？
不過真係走左之後無哂進攻
變左打控球

claim今季都好垃圾

沙拿唔敢雪 換啦出來 有幾risk?
又唔係叫你出屌摩

講得岩 成日望人失分 人地失完自己又唔把握

好掛住上年d大炒

G8

又打J

執鳩左佢啦 成也鳩普 敗也鳩普

佢都走左 都仲未拎冠軍

行咩衰運

石內卜

睇死廢中不嬲都係靠石內卜
但就以為係自己本事

復出3場不勝

正選陣係無問題
但過份固執同保守換人就有問題
想贏怕輸

歷史不斷重覆

Speaking later in the studio, however, Carragher did seem to question whether any of Keita, Shaqiri or Sturridge would have been a game-changer, referencing instead the failed pursuit of Nabil Fekir.

“There’s not even something off the bench, that type of player,” he added.

Either way, it certainly seems the 41-year-old believed Klopp should have shifted to a 4-2-3-1, instead of sticking with the midfield three.

“Bringing Firmino on, play him as a No. 10 and have two central midfield players,” he added.

“Instead of having three central midfielders, put one behind [Everton‘s midfield]. Even when Lallana came on, he came on as part of the front three.”

It’s hard to argue with Carragher

講得幾好

上年對啲中下游基本上場場食硬
對強隊又有信心

根本隊波作客同主場踢出嚟差太誇張地遠，杯賽都仲可以好似上年歐聯咁博主場贏多啲，人地另一回合追唔返，聯賽你作客都要拎曬3分先得，咁就死啦，近幾場英超作客都贏唔到，形勢仲要差過對手，上場炒屈仔只係主場假象，今場即刻打回原形

今年係收晒火黎打 控球在腳係多左 但0:0敢樣妹下妹下，應該全面逼搶入返兩球先再轉踢控球妹到完

破紀錄
btw會唔會破埋最高二奶分

人地就算用foden都勁過你班中場

喂喂
唔好神化廢中
勁果個係石內卜
仲有呢句肥賓渣士果陣聽過
呢個世界咁大唔係得廢中先識教波

今年一下依啲都冇

季初對中下遊都係食硬，而家食左屎

又好似係

點解會咁㗎

今場波睇到後防中路鐵三角最好波，vvd唔洗講，ab都好穩接對面角球近頂都接實，馬貼做返組織策動推進又係勁，班中前場點對得住佢地?

佢去強隊專心係禁區等同搵機會大把波入

人地唔壓上既話邊有咁多呢D反擊機會

好正常姐 真利教練石內卜走左咪咁

其實唔係反擊，連小組one two都少左

岩先果場人地都壓到幾上

牙朗咁成日有柒野但入球數年年都勁高

認真 個場好似有d跣 唔知係咪特登

今季好多場人地角球 我地解圍d 反擊 垃圾到
仲記得上兩年利既反擊全歐洲數一數二

搵個弱智嘅都知
係得高普咁撚固執
上年就米軒母，今年就法軒母，on9
明明次次咁出都勁撚廢，轉番4231就炒對手，但係下一場又返轉頭用番
屌佢老味都唔知撞咩邪

Firmino嗰overlap唔洗反擊都應該做到㗎喎

無中場肯入禁區
老母今日有但lag機,la 無態,米叔老

今場愛華頓咪壓上左 但利連反擊機會都冇

根本實際教既係石內卜 高普靠晒佢 走左就逼搶都冇埋 淨係識聽個新助教亂點

但對西咸果時咪又4231
明奴攻中沙拿前鋒到冇眼睇

文尼入咗中間仲邊有人爆左路

其實真正利物浦領隊係咪應該係石內卜

上年鋒線咁勁 佢功勞好大

多仔高普禁入場咪又係石內卜帶波 一樣照贏 真正教練係石內卜

連神軒近幾場都踢到上曬身，廢中同前場對唔對得住佢

搵全球利撚搵石內卜出黎跪地叫佢出山教戰術啦
我地代廢中講對唔住
真係受夠廢中啲鳩屎戰術啦

兩兄弟 一齊教返波啦

就係快車期後4231 lag 機到和左西咸李城先轉返433
轉返433 隊波run 順返去完集訓又變左pat 屎

垃圾戰術

開頭搵文尼派牌得啖笑 佢同奧歷治調位啦 腳頭又唔係好 左邊落下底咪幾好

力子打邊交屁打中
究竟要幾on9先諗到咁用法

而家進攻問題係過份依賴前面三個
中場冇遠射 十場都未必有一球入楔
真係唔明死唔用沙短係咩原因

但力子擺中間又停唔到波預斷

唔買人丫拿

前面3個都咪派牌

高普係柒
但咁撚樣抹殺哂呢幾年做過既野
會唔會過火左少少
贏就高普daddy
輸就廢中鳩普
石內卜先實際教咁又點
無高普個名你連VVD都唔洗諗啦講真

沙短踢得最慣根本係右翼鋒，踢攻中都已經一排冇表現

做波都要馬貼黎

萬幾蚊睇例行公事

Ab都無

馬貼個下推進 班中場真係學野啦

真係好燃嬲

同沙拿撞位

好似最貴十萬

贏輸都係叫佢廢中

黃牛佬甩唔甩到手

下個topic ：完季ff 買人吹水區

石內卜快啲返嚟啦
高普冇你只係一個熱血廢中

而家沙拿下下扭入去先

贏緊幾球就夠膽出keita

0:0 就出la 子米拿

調撚轉

覺得佢愈黎愈自負

有陣時太密集，佢諗住睇吓扭入去有冇機俾人kick跌或者省到手搏十二碼呀嘛，我覺得要每一個case睇嘅

熱血都冇埋啦
個樣成隻落水狗咁

賽後仲笑笑口咁
傻咗

1001